點解蕭生去玩都拍片？

人地去旅行就係想放鬆下
佢就成日起酒店拍片

導遊做佢生意真係爽

去到現場

蕭生自己起房拍兩日片就收工

圑都唔洗帶